林鄭：研究取消區議會選舉

林鄭：一票站被圍研取消全區區選 建制約晤特首 倡遇非法集會啟動反蒙面法

【明報專訊】10多名建制派議員昨日約見特首林鄭月娥，討論反修例風暴。據了解，席上有議員關注11月區議會選舉的公正性問題，有人擔心泛民會包圍投票站，林太稱為保選舉公平公正，正研究不同應對方案，包括押後選舉，亦不排除取消該區選舉，甚至是取消所屬區議會其他選區選舉。民建聯蔣麗芸在會後稱，會上向林太提出考慮引用《緊急規例條例》設立有「日落條款」的《反蒙面法》，在非法集會、遊行或暴亂場合啟動，減低蒙面後的不理性行為，以止暴制亂。

多於一名與會議員向本報透露，會上有人擔心區選投票日有人包圍票站，林太承認當局正研究不同應對方案，包括押後區選，但林太質疑「押後14日又有乜用」，故不排除取消該選區選舉，甚至連帶取消所屬區議會其他選區選舉。有議員認為，若當局認為選舉不能公平公正進行，有關做法完全「合情合理合法」。議員稱，因只有一個選區選舉被取消，會影響該區區議會組成，及區議會正副主席選舉；又認為法例上屬諮詢架構的區議會「真空」亦無不可。

建制質疑泛民劣勢選區或圍票站

有建制派認為，若政府公布此對策，能起阻嚇作用，若區選只押後14日，料局勢不會突然變好。該議員稱，有人擔心示威者會包圍泛民處於劣勢的選區票站，屆時若只取消該小區的選舉，變相鼓勵泛民用此方法「DQ」建制派，使泛民成為區議會的大多數，繼而囊括區議會正副主席。區選結果連帶會影響到特首選委、立法會區議會（第一）界別等，該建制派稱大家都不願見取消選舉，但若有特殊情况是無可奈何。民建聯蔣麗芸說，若政府有取消選舉的考慮，應事先諮詢立法會意見，又認為若全區取消選舉，影響甚大。

民主黨主席胡志偉稱，民主派無誘因影響選舉公正，認為只有認為選舉結果對自己不利，及可能掌握選舉情况的人，才有誘因去做。他說中央認為選舉牽涉到香港管治權的問題，擔心民主派在區選取得過半議席，繼而取得區議會界別的選委席位，若政府準備做此工作，是做輿論攻勢。

湯家驊：基本法下區會非必須

資深大律師、行會成員湯家驊表示，法例要求所有選舉都公平公正，如某些地區不能選舉，則不是公平；究竟是否會連帶影響其他選區，他認為在相關法例上有灰色地帶。他說根據《基本法》，區議會不是必須設立的架構，不同立法會有立法功能。

選舉事務處事務處回覆查詢時表示，選舉當日如遇上惡劣天氣或其他事故，可根據《區議會條例》及《選舉管理委員會（選舉程序）（區議會）規例》考慮是否需要將選舉押後。

對於《反蒙面法》，新民黨容海恩認為法律上可行，但目前是否合適時間推出要商榷。有人認為反蒙面法應同樣適用於警方，工聯會郭偉强表示，警方執法是獲授權，與暴力示威者不能相提並論。

明報記者

（反修例風暴）

推 1/10

我屌呀
明知自己冇優勢就直頭諗住取消

無人想圍票站

好呀 搞大佢咯

咁咪好囉 到時又多18區區議員失業

輸唔起就直頭想取消 有無咁撚低莊呀

直接獨立

從來冇人諗過
多謝佢教我地點做

萬年國會2.0

痴撚左線

嘩，正呀喂

邊撚度有消息話會圍票站？又有人作消息？借d意想取消選舉？

DQ咁低莊都做左好多次啦

DQ議員前DQ個制度先

失去自治 寧願獨立

推

柒婆又煽動示威者暴動

圍票站 話俾每一個投票既人聽
票投民賤聯 他日被清算

俾我係政府就玩舞弊搞到建制派全部當選啦
而家完全就係怕輸唔敢玩

同攞火水救火有咩分別？

只會增強我哋對制度嘅不滿

似係想咁，依家港共有咩做唔出

快撚啲

派咗嘅蛇齋餅粽仲有冇得claim返錢

方向正確

好呀，去晒保皇黨d選區抗議

攬抄

講左唔做正衰仔！到時唔使旨意場運動會完結
同埋大把子彈俾國際睇香港正苦正式終止民主自由

睇怕都知區議會輸硬所以諗住取消

睇黎佢地想建制嘅區議員出事

保皇黨咁快驚輸

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

一票站被圍研取消全區區選

收到

香港獨立！

ok 喎 又潑火

攬抄派又贏一仗

發埋啲小朋友脾氣

Cls

不如你宣布登基啦，屌你老母

正

佢就係想我地圍呀 on9

林太果然攬抄派,區議會養活左幾多保皇黨

cls

港共再係咁夾硬黑哨落去, 攬炒不遠已........

佢地做野真係好撚on9

輸唔起直接dq個制度

係咪立反蒙面法，係就快，近排要少少議題黎增加下抗爭力度

好呀
你唔取消 國際邊有藉口出手

Ok呀
係就快咪得把口
睇下到時幾多人屌你老母

HONG KONG: Hong Kong Leader Carrie Lam is planning to cancell District Council Election

Source: Ming Pao News

提取消區議會果個真係想攬炒
咁大個油水位 仲好搵過立法會議員既工無左 d 地區左派一定出黎反對

同港獨一樣，自己作既

唔夠膽接受輸既事實

輸區議會就輸特首選舉

真心，從未想過圍
睇嚟我真係太善良

好!!

咁呢壇野 有排玩啦

玩到去出年

區議會議員有權選特首，停區選只會幫政府

之前又話解放軍，又話831暴力持續會用緊急法，依家又話取消選舉，一尾靠嚇

呢個係中聯辦直接order 黎
而圍票站係其中一個 建制議員提出比中聯辦
因為現任建制議員知道而家選 自己輸緊咁濟
唔好咁傻 比人吹風吹到圍票站幫建制延續議席
推比全部人睇

push

哇屌你老母
官逼民反

無論佢取消定唔取消, 我都覺得係好事喎老老實實.

輸唔起就攬炒

無區議員就少一班公職人員阻住d狗

攬炒之母 繼續拎經驗升lv

港獨之母林太吹雞

咪on9啦，佢係真係驚人圍呀，所以依家先放風靠嚇話圍會取消咋

直接獨立

林奠月娥 港獨之母

圍就咩人都可以圍, 保皇自己圍搞到取消

一定要報比solomon yue啦
取消埋立會選舉佢啊笨

知班建制狗今次仆街就取消？

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

原來啲建制派仲會講公平性㗎咩

自編 自導 自演

收到
圍黃區

不如你張票只準人投建制啦

正呀 班撚樣代少幾萬
人怨又可以提升

仲有無招 出埋佢啦

痴線

笑，票都收你皮，估唔到

白衣

搵臥底圍

呢個政府已經無得救

諗諗下咁做完來就達成攬炒
啊唔做得

佢想嘅話自己唔識搵人着黑衫圍？

唔講都唔記得可以咁DQ 奶共區議員，同時攬炒埋

唔好話真普選, 依家連區議會都唔俾選
光復香港, 時代革命

玩選舉倒退，死要保建制
變相替我地省返文宣真普選

實行全面獨裁未

唔取消正契弟

仲有冇仆街d，輸打贏要，屌你老母

班友on9架
佢哋以為火水透明就係水

cancel埋立會行帝制啦

驚？

最怕係永續而家區議員

講咁撚多

其實驚輸

輸埋底褲

建制收皮！

溝通完個結果係咁呀？呀林鄭媽媽真係用心良苦呀屌你老味

On9夠未

係就快
攬炒

你夠膽！？

怕運唔到掌心雷入去

邊個幾時諗住圍票站? on99
係咪建制想係劣勢選區圍
取消選舉會唔會係違反基本法?

屌佢老味
小心佢揾人扮示威者圍票站，之後屈9 示威者
順勢剝奪埋香港人投票權

係黃區咪唔怕囉
所以佢咁玩得就專圍黃區

黎啦比美國睇下港共係幾咁荒謬

最好取消埋立法會

佢夠膽永續就放長雙眼睇下班建制邊個長命囉

完全同意。

信埋湯11 d屎橋

支持呀
一於去圍民賤聯地頭嘅票站
#929GlobalAntiChiNaziRally

知選唔贏，直接杯葛選舉唔選呢啲咪叫識玩囉

仆住去對話會嗰班懵撚，明知佢唔撚會理你，都仲要餓狗搶屎咁仆去對話，俾閪婆做個與民對話嘅畫面出嚟降溫瞓撚醒未呀

班保皇就係想人圍票站啊

樓上竟然有人話好，用下腦啦

擺明今次班保皇驚輸好多議席啦

分分鐘話現有區議員自動連任

好
取消囉，真空埋佢
權貴派咪又係冇哂堆區議會準貼～
睇吓邊個乾塘先？

p

快點
行動

身為港獨之母 暗中提點都唔做 依家明提

sorry，我忍唔住俾正評

日落國仲會唔會有面話一國兩制完善實行

對家送嘅彈藥我哋冇理由唔要，落實嘅話到時出齊英德日法文宣幫佢登報宣傳

賊喊捉賊， 明知自己唔夠票 點都想搵辦法取消押後！

行政會議都係咨詢
咁下一步要廢埋行政會議
然後進而廢埋立法會
最後廢埋法院
超越中共 林病一人獨攬大權

想暴動定啦

列定深藍區出黎

V

其實建制係咪想搞港獨？
屌你老未 下下都嚴件事唔夠事 要再加燃料
睇來佢地真係好想香港人推翻政權

正呀 驚輸唔起？

痴撚線 永續建制議席？

下一步係咪行政長官終身制
繼習帝之後有武則娥

驚到咁

建制狗驚到咁

特區政府

圍來話比英美睇我地示威者反民主？
自打嘴巴？
傻撚左呀？

班建制狗到底知唔知自己講緊乜

睇下到時會點 夠疆你就做

係咪痴線治標唔治本

要圍都圍深藍區啦
黃大仙、深水埗仲圍？不了

加速美國國會人權法通過
Twitter 玩大佢

即管黎

直接取消區議會, 慳番D錢

其實真係支持

咁咪即係叫美國佬制裁自己

正解，到時政府會話延長現屆區議員任期至另行通知

日落條款
一早用黎送 陳同佳走咪冇事囉

爽大力D持

如果要攬炒，應該要鼓勵土共咁做，最怕班契弟敢講唔敢實行！

輸硬就取消，好撚野

可能會出第三世界國家選舉賤招干預選舉，例如停票站電、鄉黑出動搞票站、換票箱之類，會引起人不滿包圍票站，依家班狗鬼拍後尾枕講咗出嚟先

柒婆試下取消， 到時300萬 人上街嘅時候你唔好後悔

獨裁

驚輸就DQ區選

血債票償啊 圍你老母咩? 冇得投票我就真係圍你!

極權政府慣常手段

焦土之母

有班鬼喺度話要杯葛區議會選舉㗎，見一個block一個。

你試下 大家更加可以唔洗係制度下嘅框架爭取

圍邊區
邊區就冇得選冇得轉人
咁就梗係圍黃區啦

好

第一. 無抗爭者會圍區議會票站
第二. 敢取消就直接爭取獨立

支持

未聽過有人提議圍喎

又想俾美國彈藥

Push

不嬲卧底最勇武

直接雙普遲

有
班熱狗

Sor 我講錯野

又助攻啦林女士

直接宣布一國一制啦不如

屌on9

輸吾起，直頭DQ成個區選，又有彈藥俾美國佬做野，正

條友係咪痴痴地線

有優勢點會走去圍
除非佢DQ 部分候選人就另計

應該會專登DQ反對派，引人圍。

一陣人多排晒出去 佢都可以話你圍票站然後唔俾你投

佢會唔會行得太前
真係想攬炒

佢驚你圍自動當選同建制票倉

係取消就快呀 等緊攬炒

下次取消埋立法會選舉?

仲諗投票俾不義政權
圍佢老母呀

你可真大膽

我屌你老母,知道輸硬就取消?

係咪唔知咩叫掌心雷呀？係咪唔知共狗有咩手段呀？
圍就會令外國以為反民主，你真係當外國on9架

Dllm

再直接D，維尼稱帝。

林奠你係咪癲撚左

輸打贏要
你咪取消囉又想加快各國制裁進度

佢地唔想見到有民意表態

邊個天才諗出黎？搞咁多小動作幫手美國加速人權法實施

On999

我撐你呀林鄭
比全世界知道香港連選舉都無

不如解散行會，區議會，立法會，林鄭咁打得，又唔洗訓，又唔鍾意交野比人做，又鍾意自己決策所有野，自己做哂佢有咩事直接搵林鄭解決

整多一個紅綠燈都要經佢手就最好啦

港共宣布獨裁治豬

有見地。

政府有DQ民間有圍奶共反DQ 啦，做定文宣有鑊政府負責

邊個講過要圍票站？ 屈人唔洗本DKLM

想人笑咩 佢驚人圍
搞清楚區議會選舉邊一邊係劣勢啦

好呀，取消區議會，等班建制派全部無得撈

永續區議員，之後世襲

咁超區既立法會議席點

文宣彈藥

變相幫我地宣傳普選
依班人真係唔識架喎

笑撚死
建制派集體失業

輸硬就取消
咁撚茅都有
含習總條臭撚啦柒婆

小學雞咁，救命啊

我覺得民間記者會要出黎講
我地係唔會影響投票同區選
加上區選個機制本身已經算公平
除左有可能dq

仲好呀
加速美國國會快啲做嘢

差唔多派晒選舉工作人員名單先黎cancel班同事唔得佢死

吓

正，真攬炒

圍個個on9

好呀好呀
助攻啦喂

陣間班狗派人去圍咪仆街

無民意基礎既政治理念就係大白象
你想人地局你出黎渣大旗定係你局住人地跟住你支大旗行?
既然係必然會發生既事,何不耐心等一等?

好波！

剩係影相都夠
有晒proof俾料美國制裁

好吖

係就快

終於出手了

咁叫對話？

寧化飛灰

美國學者唔比入境，dq成個區選，美國佬唔嚴厲制裁都難

跟本睇死外國唔會做實質嘢
睇死香港人唔會革命

好啊，取消埋立法會啦

下台啦屌
做乜柒

外國剩係經濟上打壓中港已經夠

又借題反揮，明知選舉必輸就取消唔比人投

cls 已經退化到連dq都唔洗d

同意。
不嬲爭取普選， 如果去圍，對成件事一d好處都無

你係咪以為歐美人個個IQ140 日日關注香港細務
佢地點會同你去到咁細節
見到你圍票站第一時間就只會反感 唔會諗你係咪有苦衷 唔好傻啦
區選今次點計都係我地贏面大
佢就係怕你光明正大贏
仲特登搞圍票站呢d野 政府大條道理取消又好dq又好
明知自己穩贏既戰場就唔好做大動作犯規啦頂

其實唔係，獻世d手段太屈機，加dq，我寧願佢取消成個選舉算數。大新聞

WTF

最驚外國以為香港重可以靠選舉
支持取消

出民間記者會話冇人想圍票站
但如果冇區議會選舉
一於11月24圍政總

屌您老母

好呀，大家攬炒

不如行議員世襲制喇

取消咗.....我點拎蛇齋餅粽?

敵人想大家圍票站 識做啦

笑了

呢條賤婦開始自揭底牌，俾全香港人知道佢本身有幾奸

[十一國殤] 如果真係行得成呢一步，香港人一定唔會再俾人睇死

真係入去傾下，
如果全部唔同政治光譜都企出黎反DQ
你一DQ 不分和勇同你玩大佢

就嚟亡國咁款

政府玩委任咪PK

香港自治計劃規劃-第一步

即係對話完都係冇撚用，唔係解決問題，係繼續遮蓋問題

咁都得？？

成個區議會DQ !

佢一定老屈示威者
等一早阿婆倒曬票先搵黑衫霞姨去圍
然後老黑popo再去圍
淨係要入票站後生搜身都夠
然後建制再次當選

望就咁望

係喎!咁D藍絲廢老點算?

正wor
真攬炒

on9? 圍嚟做咩尻?
我地要民主? 圍嚟反民主???
你傻撚咗?

完全唔知圍黎做乜
唔比人投?咁自己果邊都投唔到架喎
唔比對家人投? 你點知佢投咩
圍票站引起衝突咪仲唔理想

如果佢Dq哂自己人
咁升唔升級？

咁我寧願無人圍但取消

仲好過緊急法
正呀！大家攬炒
快啲嚟

黑警表示：對手好痕

真係唔怕場運動完

一定圍十八鄉果D

你唔係玩到咁撚串呀！八婆！

dq gphone比彈藥美國佬

大把演員

不如直接取消基本法啦，屌你老母

Solomon Yue 繼續做嘢

不如取消埋選立法會議員
取消埋選特首

"諮詢架構的區議會「真空」亦無不可"
痴撚線

土瓜灣北，南昌北

中東定非洲有次搞投票都要搵軍人守住
有人包圍下就取消成個制度
真係玩攬炒玩上癮
冇左區議員地區事務都可以唔洗做

湯十一：基本法下衰十一非必須

靚助攻

最好未選就取消

直接稱帝把啦

DQ選舉

自己作死
不過呢班人都覺得自己被制裁硬

港獨之母 林鄭月娥

今年取消區議會選舉
下年取消立法會選舉
係咪咁呀？臭閪！

佢係咪真係好鐘意俾屌，想二百萬人出嚟屌多佢十鳩幾次？

驚?驚就唔好選

唔係取消左咩
已經冇咗遊行既權利

圍票站有乜撚嘢用，根本求其搵個籍口想取消

血債票償吖嗱

快d

到時佢地自己都請人去圍啦

下？

頂佢

取消左就無兩登

吊！又搬龍門。

笑死 民主冇得投票 仲係咪民主

呢場仗真係有排打建制急了

啱，唔好圍

戇鳩
係咪咁驚輸

CLS DNLM

我屌你老母林鄭柒婆

快撚啲取消啦屌。

夠膽玩野
我地咪請建制議辦食野

怕輸呀

仲好過緊急法

攬炒

一圍票站，藍絲廢老實唔敢去投票

我真係好驚呀

send 俾國會議員睇，法案又可以再加辣再加辣

自己輸=唔公平

建制輸硬 就諗住直接唔搞

直接獨立啦

睇唔晒留言，但有冇人諗過，政府會派人圍不利保皇黨既選區，之後取消該區選舉，變相DQ非建制候選人？

擺明共狗係劣勢啦，係咪唔記得咗03年五十萬人上街之後共狗區選點樣輸呀
佢唔驚俾人圍就唔會嚇你話取消啦
佢唔驚人繼續示威就唔會嚇你用緊急法

On9先圍

獨立日

一取消建制議員（開記者會果10個）+ 政府必入制栽名單

取消埋立法會呀笨

如果唔取消
劇本係大量黑警包圍住各投票站
之後亂拉人
街坊落街屌黑警
之後話街坊集結閂投票站

佢夠鬼膽dq晒咩
佢唔怕香港人發癲都怕歐美加重制裁
依家最怕係佢dq咁d又唔dq晒 係背後做埋呢d拿渣招
削得你一分力係一分
佢要搵位入佢實周到
而都幾肯定佢會咁做
到時再睇全香港同世界輿論 無計

圍票站正正做緊反民主既野
你黎帶風向？

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

好地地圍乜鳩
唔好人地講乜你就做先得架

都冇人提過
又想屈9人

個日只有黑警藍絲圍投票站

又想加油，港獨豬母

美帝出黎回應下睇下港共淆唔淆

輸唔起

取消成個選舉就唔會係當日先宣佈架啦

果然係港獨之母
用盡所有方法令香港萬劫不復

會唔會有一日獨立軍刺殺柒婆成功呢？

你唔知佢哋最擅長係攞火水救火嘅咩

巴絲冇話要圍，但政府想借文宣賴俾巴絲。
我哋要反客為主幫佢宣傳。

台灣美國睇撚住你港共有幾民主

Sir this way

區選一定要11月搞

11哥真係賤中之霸

呢樣真

如果取消就仲好玩

咁癲

cls
怕輸反枱咁無賴
大大粒彈藥俾我地 真係港獨之母

深藍都有投票權
其實只要選舉係正常進行
圍乜撚野？ 唔好咁痴線啦

唔覺
區選好多中老唔睇政見 蛇齋餅粽影響力仲屈機
未計 DQ 同 歐頌賢呢d假民主派

自己請人圍自己

又係十一哥啲屎橋？

香港獨立

係就快

正！ 快點取消，唔該解散立法會！立幪面法

全面一國一制！ 焦土派表示歡迎

其實佢研究左好多野，有邊樣有做？緊急法？蒙面法？

班和理非個個等緊投票
你拎撚走埋一定仲嬲

收撚皮啦

快撚啲 睇下美國點制裁你班港共狗

港獨之母又出招

所以我覺得係dq一個
全部人/政黨都要企出黎
唔可以好似4年前咁硬食

gphone參選 一定會比人DQ 我地要諗辦法解決

藍絲廢老會唔敢去投
正常人就冇咩影響

2000對黑色冰袖既用處

你平時睇外國新聞又跟得有幾貼
你以為人地日日follow我地咩
普通民眾 報紙寫咩佢地就當係真
尤其外國新聞

勁啊喂條柒婆真係癲架

不如一次過DQ曬非建制派議員，再永續建制派議員，直到佢死既一日再世襲制

賤到爆

好似每次遊行前夕都會爆d野出黎

收皮啦死仆街 屌你老母 個頭話對話 呢頭就搞事 正一冚家產 香港人唔會比你班狗同港共打壓到 祝你早日百病纏身

咪就係劣勢先想取消囉

痴撚線

麥美娟又可以出來屌佢老味

制裁嗰度又多啲嘢寫

呢個女人d邏輯好奇怪
係咪個個比中共植入洗腦愛國嘅都會咁

話左佢先係最想攬炒

好高汁

DQ晒現有嘅制度
我要真雙普選

政府又開始FF啲罪名比示威者 應後靠講一百次變真話果招

扮乜野姐全部比保皇建制做囉

幾時講過話圍票站？區議會選舉，建制派驚輸就話取消。CLS

痴根

On9仔 區選直接影響特首提名
建制失一個議席 起碼8年內都收唔番
政府唔驚就有鬼
取消或延期區議會 係中聯辦1個月前既order黎
內部一早問緊向區現任建制意見
到時我地唔圍 佢地都會搵人圍

真空下無不妥，係咪代表區議會關我撚事，我只需要同千二人交代咪得，建制派你死你賤，唔係以為同我(柒婆)係同路人呀？

期待取消立法會

更突顯咗點解五大訴求入面要有真普選

屌你老母林鄭癲撚夠未

攬炒囉 好啊

屌呀

班建制唔選咪唔怕輸囉

取消區議會選舉
跟住取消立法會選舉
最終取消行政長官選舉

實行終身制 血脈制 子承母業

世襲算啦 選乜鳩

咁多區議員都係賤制..
係咪集體失業

放風講過戒嚴 緊急法 出解法軍
有冇一樣嘢係做咗

無嫁 提早妖魔化對家
輸左咪一定係人地搞鬼囉

文宣組快啲話畀藍精靈聽

唔做正契弟 做呀

出年先圍新移民邨

共式攬炒 贏唔到都唔比你贏

好
嚟多場大戰

2020圍建制新移民票倉

魯迅真係廢青嘅始祖

佢地普遍當然唔會日日關注啦，佢哋都係睇新聞，只要佢哋傳媒心水清會報道共狗啲拿渣手段就得啦
果日只要又有掌心雷一車車老人，傳媒想當見唔到都唔得啦

真係敢取消區選既話，咁佢不如一早用緊急法，一早宣佈戒嚴，等十月一無人出嚟啦，話晒共狗70國慶面子大過天，佢連咁都唔敢做，更何況仲大劑既選舉，佢想攬炒咪取消囉

聽港共政權咁講
其實香港獨立都"亦無可可"喎~

如果玩dq 我實圍9你

我地出年先迫佢取消立法會

不能公平公正進行咪因為你啲掌心雷囉屌 又報假地址仲有dq添呀屌你

淨係關心自己d票,好肉酸呀

咪on9啦
登記完選民又點會浪費自己個票呀
唯一一個民選既選舉呀

仆街林鄭
為保建制
乜撚拿揸手段做唔出

劇本已經準備好

取消選擇 直接冧莊

跟住世襲

子承母業

攬炒法囉睇下你驚定我驚啲dllm

咪臭係

驚到想取消 仲唔宣布萬年議會

係咪傻撚咗

肯定到時打到仆街

分分鐘政黨扔炸彈都似

2020會唔會取消立法會呢？
教緊我地出年圍票站

講起真係把幾火我琴日仲見到好多人攞民X聯啲年曆 有唔少都係30歲

成日都火上加油

係就快喇

區議會非建制個議席比例仲低過立法會，我地點選都係輸，不如攬炒整單大鑊嘢畀美國國會睇

林鄭又助攻

屌 輸唔起垃圾

攬炒囉屌你老母

收皮啦8婆

我地至無林鄭咁白痴，選舉時咪正正經經去投票，黄絲大勝後至再同你死過！

果日如果又有掌心雷，你驚外國唔會報道咩

睇嚟林奠真喺好想幫手一齊攬炒

直接冧莊 萬年議會 工聯會仲扔炸彈

區區圍 唔撚理
總知冇得選果區就圍鳩佢老味

老老實實
其實支持親共組織已經冇資格講民主
因為你係支持緊一個獨裁政權但用民主方式黎入閘

係咪咁正呀

不如學佢老細咁除消所有選舉，自己無限連任同所有區議員由佢揀喇，佢都係想咁啫

不如全部委任

自動當選使乜圍

票都唔比你投

仆街女人，你要剝削市民權利到幾時？

政府十建制派又打茅波。

咁我哋選乜鳩？

運動需要更多火水 快快快

我屌你老母票都唔比人投，係咪想全香港人同你反枱。

佢冇邏輯𠺢。
全部都係建制、popo、制協丶中聯辦…。要佢做，佢就做。各單位既利益(目的)不同。所以冇𨗴輯可言。
特別佢建制，我估佢地為救自保，乜都講得出。

出年先啦

問題係傳媒未必百份百可靠
我當兩成媒體比共產黨收買
兩成左膠鬧我地
一成懞查查唔知頭唔知路淨係見到我地錯
一半半來講輿論其實都等於輸左 畢竟我地以前贏盡掌聲

其實我覺得上策係臨選之前搞尻d旅遊巴公司 等佢地送唔到d公公婆婆去配票
仲有大量市民自發影底選舉中對家既拿渣招再上Reddit Twitter 煲大佢

又放垃圾風
都已經幾個月啦
有無邊個風係吹得成？
解放軍？緊急法？蒙面法？

講真
如果夠膽打壓投票權
相信啲人真係會立刻暴動

政府因為無合法管治權
所以當政府帶頭取消選舉時
人民區議會正是上台嘅好時機
今年就由人民搞一場真正嘅民主選舉吧
直接公投獨立

一野搞爆香港佢
解放軍順便落埋黎 正啊

係劣勢，但唔代表共狗唔會心存僥倖
果日真係有人圍就輸硬咁濟
佢就係驚呢樣野先嚇人話取消，佢夠膽咪取消攬炒囉

連登仔泛民仲覺得選舉有用

林奠有無咁癲
會唔會出年取消埋立法會選舉

傻豬 攞曬黎掉都好
好過益老友meme

你似乎唔識玩呢

快喇，輸吾起

屌佢老母啦

如果賤招干預選舉
咁取消選舉仲好

啲阿嬋阿茂唔會派俾啲十幾歲

咁圍立法會選舉會點

淋病真係政治天才

點睇都似建制係弱勢 想取消選舉保位

連蛇齋餅糉都慳返

我唔信囉

政府咁驚，我地更加要放風出去唔可以圍

證明保皇黨驚撚到仆街，11月一票不投保皇黨

On 9

屌你老母啟動左黑警反蒙面先啦

取消選舉=攬炒

咁都想到，好建議
不如解散埋個區議會啦

支持
一半功能組別

你提出嘅係港獨
可惜認受性低!
但依家要做嘅係本身投票選舉依樣嘢係民主一部分
當然佢DQ係仆街, 但最少今次有大量連登仔同佢鬥!
冇可能仲圍票站咁低能?

學習敗北？

如果正常選，建制輸九成。
用DQ賤招，一定民憤爆炸。
所以開定聲話你圍我就取消。

無政府
到時真係葛咸城

各區暴動

屌您肉唔肉酸d啊

屌 係喎

特首係咪有呢個權dq個制度

白撚痴，人地淨係圍鳩你建制地區，你取消選舉，下次開始番，人地又再圍，咁你仆街喇，一世無左區議會

好主義，等啲人血債票償丫拿

屌 知道自己冇牌出就反枱

你咁做同啲極權國家有咩分別
你明唔明咩叫民主

請問影響特首提名又點呀？你唔係以為無真普選，非建制選委可以提名多一個候選人入去選特首就可以贏下話？

你都識講佢到時可以搵人圍啦，咁依家喺度討論圍唔圍有咩用，佢真係諗住取消選舉攬炒你又可以阻止到咩

取消左啦
得返個殼

打壓唔到市民對普選既意慾
就label 市民爭港獨

打壓唔到投泛民/不投建制既市民
就label 市民會圍票站

岩呀 繼續行錯棋

夠膽咪取消囉 自己攞嚟衰 暗黑助攻

如果取消 即係無區議員？
咁都幾好呀 反正好多都建制派
咁以後咪平起平坐 自己做自己嘢
日後有任何壞處
都係政府造成

啱
反正就算議會入面99%人都係泛民本土
都做唔到咩改變
但係如果佢取消區選...

不如整一次中壢事件啦

要求解散警隊，政府就會話不如獨立調查啦。。。

好賤

好啊 試下取消囉
睇下後果係咩

一嚟
二來係賊喊捉賊

搵福建幫圍好易啫。。。

公就我贏，字就你輸。好嘢好嘢

叫大交合每次投票就掛8號波囉

冇信心泛民會攞到既選區
市民就去圍果區 佢會唔會話該區議員議席懸空

如果掉轉嚟諗, 保皇黨當區處於劣勢, 是鳩旦搵幾條福GUY 攪事, 引班手足街坊去支援, 再借機會取消選舉或者直接續任, 咁咪姐係變相DQ

所以仲對呢條仆街對咩話呢? 佢無時無刻都係度諗緊點樣對付香港人

屌， 基本法有選舉權， 你話無列明區議會需要， 咁亦無列明唔需要喎！ 回歸22年嚟都有， 咁即係默認係有囉， 你搬龍門搬撚到去邊呀！

玩到咁大

成立臨時議會

法律已經變成為權貴護航
而唔係守護平民百姓

佢已經痴撚咗線 大家就蠃 頂住

依家d選舉主任驚俾人制裁唔夠膽dq所以就直頭取消

歷史話比我地聽所有地方只要個政府搞9民主選舉
個下場係成個政府被推翻

快d取消啦

全部議員委任算啦

湯11歪理話可以改期。

又有料俾美國做野

林鄭可以取消特首選舉永續連任添

即刻黎啦喂

輸面大就取消

嘩 好9

不如取消埋立法會選舉啦

幫推

好呀 睇下點

同緊急法一樣放風
不過政府真係蠢撚到
又送子彈比我地用

離鎖國又走近－步！
換美金續BNO保平安

香港政府真係好叻

有問題唔係去解決，而係製造更多問題黎當解決左第一個問題

我覺得會

損己一千，傷敵五十
區議會都係你班撚樣話哂事利益輸送
係取消就快

推，直接俾所有人知，香港將會冇選舉，慘過馬拉熄燈點票

湯家驊：基本法下區會非必須
會唔會太過份

幾十年前既韓國

係先好
攬炒萬歲

一路扮對話，一路打壓....如果取消區議會選舉，民怨更加沸騰！

精彩

民建聯驚輸，想包圍投票站？！

之前 DQ 已經夠仆街 連區議會都搞

取消個功能組別先啦

真係維持一慣作風，呢條仆街真係要永世落地獄

DQ 都唔駛
DKLMCH

依家共產黨就係知一選舉 肯定無人投建制派 深藍除外
亦多左好多後生會投票
佢地下一次選舉必然就會失勢 必定控制唔到香港
所以佢地一定阻止選舉
依家好多大陸人落左黎 就係為左整到示威愈黎愈激 愈來愈亂
政府有借口暫停選舉
大陸人繼續控制香港

930大罷

好呀，搞大佢囉

驚輸唔玩

港共：係又點？中國都冇選舉，只有委任，為啥香港要有？

快啲取消

哩啲可以交名俾美國啦

咁特首選舉第四界別個區議員位點計？

取消立法會

真心on9

無所謂
反正區議會本身就保皇多
經歷今次泛民都未必拎返幾多

被收買既報紙有咩公信力？邊份大報會咁樣整爛自己招牌會懵查查報道新聞呀？
依家外國咁關注香港，到到佢哋報道區選既話，就會見到個選舉有咩唔公平既地方，仲俾外國見到共狗啲醜態，輿論有咩輸？

林鄭如果唔係卧底就真係弱智

其實建制狗同支共政府夾計呢個做法係超低劣，不過都係冇人才既後果

乜9野 係咪真係痴左線

人無恥

係咪仲想同佢對話呀

除左智障 真係唔知講咩好

姐係要加多幾個訴求姐

直頭唔比投？
online game出外掛鎖血？

好呀攬炒啦

咁如果遲D立法會選舉又有票站俾人圍又取消？

直接取消投票啦

攬炒之母

收嗲啦淋病

快啦屌

直接宣怖民建聯全部直接當選啦

林鄭如果係唔係卧底
焦土之母?

政府應該想咁玩
首先DQ部份候選人，市民圍個一區既保皇黨，政府就搵啲護旗手反擊，將衝突延續到投票日，圍票站，到時就用《緊急法》取消成個區既選舉

on9?

文宣又可以做野啦

鐵票倉吖嗱，直頭廢你掌心雷

果然係攬炒界代表

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

癲左

你又岩喎

好想睇
港共竟然要行到呢一步
表示政權快將倒台

輸打贏要 食屎狗

我地要用佢地既「語言」屌𨳊班仆街！

呢啲咪議會「暴力」，攪亂「亂」港
我地要止「暴」制「亂」！譴責「亂港暴徒」！譴責民賤聯！

攬抄之母

快啲入場同佢對話啦

好撚on9

立會唔係咨詢機構
基本法規定一定要有

一個票站投唔到 當區個選舉結果就無效
要重選

功能組別都係要去各區票站投架

如果港共選唔成立法會
人民會議就大條道理成立了

次次大遊行前都要放風增加人數

背後都幾撚多人想雜總收皮

真。普選之母

屌你老母, 食屎啦林奠

知建制輸到仆街就直接取消

我諗選特首先有用 永續林鄭

弱智

真係重要咩
特首邊個做真係重要咩

發生咁多嘢建制派都只係關注選舉

試下囉

有冇咁on9呀
取消左隨時班和理非都上前線放火魔法
佢地等左區選幾個月啦

Do we have English version? Need to spread it ASAP to rise more concerns on this.

已經痴撚晒線

建制唔為錢唔通為民生咩

止暴政，制警亂

Dq議員之後Ban撚咗個制度？ 冇撚野呀

啱呀 圍嚟做乜 又解決唔到啲建制候選人嘅

Sir, this way.
Thank you Sir.

即係得番戒嚴呢條路
同人講自己同政府根本冇能力解決

點樣可以推翻政府

agger

支持，中共走狗政府無須扮民主

哦，即係圍票站就dq選區區選，咁大家識do

民主唔係同班藍屍講
要治藍屍就係要用返極權個套

好呀，搞大佢
留名香港從此再無區議會

民初時期真係文人輩出，唔知時勢造英雄或英雄造時勢

取消埋立法會選舉咪得

係就快
加多個理由俾人制裁

班親中狗分分鐘顛到揾人攪票站
跟住政府話係示威者做宣告選舉無效

所以要出聲明以正視聽，有人想永續區會

如果圍1200 人其中一個，係咪取消特首選舉？咁係冇特首定林鄭永續特首？

我本身諗住區議會選舉嗰日唔係應該 示威活動休息一天嘅咩

就算有頂多咪商場大合唱，拉下人鍊之類 絕對和理非活動

Cls 無撚野啊

如果最後係圍邊區取消邊區嘅話 我地可以發宣言(透過民間記者會) 抗爭者絕不主動圍票站
但一旦發生有選區因被圍票站而取消 我地會去圍另一個選區嘅票站(呢個時候揀深藍選區)
一直loop落去 防止對家意圖令深黃選區取消

利申 9up

佢擺明想你圍再借勢取消啦
取消左就根本益左港共
年輕選民新高 同埋多左好多政治素人撼自動當選既選區
建制寧願取消黎攬炒都唔想示弱 醒少少

支持支持
全力抗爭

屌佢老母 928929101都要出 爭取我地應有既自由

wa diu正呀喂

真係癲撚左 有d期待佢取消既一刻

血債票償，咁票債咩償呢？？

係咪行左緊急法啦？剝奪選舉權？

輸唔起就話取消
垃圾

等你蘋果日報仲講票債票償？
選舉都取消埋償條撚

痴撚線 唔去票站點投票

輸打贏要

去票站投票=圍票站

好事wor

會唔會777就話圍票站就係暴動 所以就要取消

歐美向來重視選舉，無公平選舉即係獨裁，
香港暴政企圖押後/取消選舉絕對要文宣出國際。

咁仲好，中箭班人表現差，無得選

現有的保皇狗議員無限永續

等陣！呢單新聞邊個台出？
睇左你就明！

林鄭卧底卧到出曬面
佢真係好驚我地會熱卻

證明到佢地真係驚今屆會輸得好勁
所以邊個話選舉冇用

明知輸緊就想借機取消選舉？ 你群保皇舐共狗唔係當香港市民係傻嘅吧？

啲正負評就睇到連登幾on9

夠膽取消
我哋即刻同全世界講

啱

咁都得

唔取消正仆街

Pish

快

睇你仲想唔想跟佢宜家個system黎玩

同間接剝奪全港人民政治權利冇分別

唔跟佢玩我地就要更加努力去創造另一個system

出英文version 比美國知，推快啲人權法

驚輸

夠膽就做

快點取消唔好講左唔做啊

不如取消立法會仲好啦

同解決提出問題的人個道理一樣
林女士好波

真・焦土

721 811 831 新屋嶺

停埋立法會變帝國統治啦

屌你老母

諗多左啦林太
你都唔知做唔做到11月

林鄭屌你老母

香港唔獨立真係有出路？

痴撚線，咁美國可以直接做野啦

你點知的？
偷咗我哋劇本？
同志們，拉佢盜竊！

林鄭我屌你老母

香港正式壽終正寢，入土為安

係就快!

Cls 保住DC主任, 乜都做得出

別人反對的

推曬全民主派入會 屌你老母咩建制咁好聽 奶共就奶共啦 要林鄭推咩就ban 咩 全民議員 屌你老母

取消先係好事，貫徹冇大台嘅原則嘛

取消選會，現任既議員可繼續做住先，直至新既區選
所以咁做，只會益左現任班仆街

完全唔介意你做多步

反正依家可以任意DQ 議員，我都選唔到想選嘅人，不如你正式取消，正式宣佈香港只有委任，沒有自治

而家直頭係成個選舉DQ 壽終正寢
分明知會大敗，想拖到民意轉向先比選
賤撚到

有得諗
好波

我:社福界星期一出嚟暴動

好主意喎 不停破壞 為獨立鋪路

自己搞個得唔得

有人認為反蒙面法應同樣適用於警方，工聯會郭偉强表示，警方執法是獲授權，與暴力示威者不能相提並論。

執法者可以犯法

唔駛再沉迷選舉遊戲

笑撚死 我新選民 一票都未投過 選舉就壽終正寢左咁我登記選民for wt

快取消

回復委任制

圍票站的會唔會係黑警卧底

仲可以轉向❓

希特拉

到時先

敵不動我不動

敵一動

全面開戰

佢自己想取消就咪賴示威者啦

好啊，快啲取消，取消埋立會。咁就名正言順成立議會

夠膽就取消

建制驚輸呀？

佢真係會夠膽

唔俾泛民食人血饅頭
無得血債票償

林鄭先係真焦土

怕輸超過一半議席，就肯定冇咗1個出年立法會席位

睇到佢手法
仲係一直死心不息試緊2014 果套，想方設法將勇武同和理非分割到，再可以歷史重演等人氣散就咩都無發生過咁

食屎啦

無

所以我好支持林女士既建議

快撚啲攬炒

急不及待想玩玩了

共匪政權果然無所不用其極
知輸就取消 好撚嘢
獨裁狗政權就係咁
所以一定要有真普選

林鄭真係港獨之母

只要你有大半數，佢所有cap 水既項目全部跪低
大把統戰組織係靠呢d 黑箱地區項目分油水既
向班港奸角度，你攪死佢區議會仲大鑊過立法會
即刻斷哂佢哋財路

直接一國一制啦 搞咁多濕鳩野做咩

夠膽咪試下，到時唔止二百萬人出黎

延長建制派區議員任期only

建制質疑泛民劣勢選區或圍票站

你地劣勢直頭DQ

係咪姐係多人排隊就取消

助攻，用人民議會取代區議會。

你取消，我地咪自組政府，自組立法會

呢個政府究竟可以廢到點先可以講出取消選區呢番話

到時應該會搵popo扮示威者圍

支持
咪走數
攬炒

咁都唔會當日圍啦
除非連泛民都DQ曬

係就快，快速攬炒

焦土派 陳雲暗黑弟子

直接變撚左支那

夠薑就取消

前線請留低你嘅DNA!!!

好呀~~快D做,一野斷絕班泛民政棍苟且偷安之心,逼佢地全力抗爭.多謝林鄭,最好順手DQ晒所有泛民議員~~焦土GOGOGO~~

睇你表演呀林鄭，夠膽就做

正呀 我要美帝制裁

拉

唔取消埋特區政府？
都無撚用 又俾人圍

DLLM

點解要取消 on9?

寫緊劇本日日上連登都無見過要圍票站
而家政府走出嚟叫你圍，圍得嘅一定係on9仔

快d取消啦
我想睇大力制裁

g池

地上最強焦土之母

去投票實多人，多人=圍，佢個邏輯

好野～取消啦～都唔知有咩用

犀利喎，係呢幾個月wear爛面做盡佢喎

泛民仲點血債票償償

夠膽咪試下囉，屌你柒婆死全家

不如取消埋立法會，仲簡單；最簡單係取消埋特首選舉

叫佢全家去死一死先☺️

會令佢輸嘅候選人就DQ咗佢
會令佢輸嘅比賽就DQ咗個比賽佢
嘩～好痴線

關係法無了

梗係啦

根本就痴撚咗線 聽都冇聽過會有人圍票站

佢係咪傻撚左個腦

真！

乜撚野政府

冇晒區議員睇下邊一邊傷啲

佢夠膽取消
我寫包單建制offices全部唔使要

諗起台灣70年代中壢事件

明明蛇齋餅 同配票介票威力好強
但佢地都知11月既民意唔會點大變
再出過第二招.....

講左唔做正仆街

快 d 取消啦

即刻全民革命

其實佢考試係咪真係年年第一
佢成個腦都唔知裝咩

取消啦屌

有冇搞錯呀

明知會輸就唔搞

高分低能

支持777

屌 on9

佢先夠高，暗啞底支持港獨
一炮過俾你地知道有幾黑，將d衰野全部曝露曬出黎
大家跟住條路黎反就岩喇

拗底了
btw 可唔見以民記宣怖當日唔會有任何活動
等佢地唔可以得呈
敵人想推遲 我地要o念方法令區選如期進行

又開始自我實現預言

唯一要人係投票同點票

其餘時間圍來做嘜鳩

休息一日(我相信果日都應該停一日)
唔好

停戰協議

輸打贏要?

我要圍都係圍宣傳站多過票站，你唔講我都無唸過

屌你正阿喂

妳夠膽試下！

Just do it 睇下國際點睇你

血債票償唔到就血償啦
唔好再迷戀個制度

林病都feel到1124之後獻世派會輸到仆街

支持取消

1. 話驚今次唔公平，請問對上邊次公平過？種票，一車車老人院選民，你同我講驚唔公平？

2. 攬炒，而家最多位係建制，個個每月都收番2,3皮，一cut左，支少佢地一份糧，hk人唔使直接出糧比佢地，要同番中央R

支持取消
下年立會都取消埋就最好
再之後特首選舉都取消就更好

圍票站個point係...?

個班建制撚樣會繼續做架

可能建制派見自己區劣勢，就派人圍票站搏取消

手足，佢驚即係我哋方向啱！

[只得十日] 區議會選舉提名期

保王班人應該會有生命危險

十一哥好想俾人制裁
祝心想事成

講比鬼佬聽

我屌你啦

唔好咁急住，等等先。呀林病乜你之先唔係研究戒嚴咩？重有研究緊急法呢？都未有成果就咁快又研究第二樣野？我好期待嫁喎，唔好又分心搞第二啲啦，戒嚴啦快啲

你敢取消，就唔好諗住避到馬格尼茲制裁呀

咪好囉 選咩舉
專心反閪政府仲好啦

不如唔好分心搞緊急法 專注搞出老解

如果真心覺得送中好，覺得警察好洗撚淆咩！
行動最實際

DKLM 又黎呢套，一手硬一手軟，一面話要同你傾一方面連投票都唔比你投

研究番緊急法先啦

支持
後果自負

好呀，玩盡佢攬炒

土共派叫何妖派刀手係門口守住

睇黎要要求解釋警隊同政府了
問責制都係符合基本法的

屌 我男朋友做區議員 如果取消 真係即時失業
之後可能就會欽點哂所有民賤聯嘅人做議員

如果佢地有心破壞區議會 我地唔圍佢地都派人去圍再宣布取消啦

根本球員球證主辦都係佢

反而建制願意放棄呢d油水位咩？
佢地重有掌心雷 旅遊巴 票箱術可以出wo

Military law ready

港獨之母

你咁樣做真係想全民雞尾酒

成班建制狗

林鄭25黎

咁激一激市民 當堂醒一醒

怕輸呀?

去死啦仆街淋病

721 811 831 新屋嶺

佢哋可能驚輸所以話有人圍票站

其實仲好，飯民冇得再叫叫血債票償

泛民要大聲講，咁係等同DQ哂所有區議員侯選人！

基本法下湯渣非必須

我驚你到時唔夠膽做咋柒娥

由為運動增加呢個關注度

又用埋哩d 招數

係咪提示人去圍建制派會自動當選嘅區？
如果議席會一直懸空，未嘗不可

多後生排隊投票先會?

起碼唔洗爭位內訌先

區議會根本係帝制派搬空庫房,cap水的遊戲

唔選都係共狗奶野

當個制度都冇公信力，我地做咩仲要聽呢個政權講野，唔洗理佢，繼續兄弟爬山。

借位宣傳：
趁香港人權民主法仲審議中，快d簽，要求人權民主法規定若香港冇真民主，美國就唔當香港有足夠自治，就不能再享美國特殊待遇

支持攬炒
快D取消
到時泛民正式加入革命軍

直接任命

見倒佢地啲食相真係好難睇
無得選其實仲好，有利我地團結

想連任?

都話林奠真港獨之母

送彈藥
多謝林鄭媽媽

不如解散埋個立法會佢 成立警政府啦 咁咪乜撚野法都過得囉

萬年國代
萬年春袋

其實fall back就得7日，行政上根本行唔通。

如果真係押後多過7日，除咗提名外，其他全部野（搵站，請人）都要重新做過哂。

REO實發哂癲。

仲未計，HAD無新一屆議員，全部活動都唔知叫唔叫停好。

你老母

蒙面？

我自細都記得拉打係幪面超人
蒙字係支那殘體

到時候要暗殺 一個一個咁減少佢地存在就冇得唔選

仲未計，你一個站出事，你可以淨係停果個站，點解要停哂咁多區？

例如你圍A0101，你最多都係停埋A0102，點有可能停埋A02-A15？

唔好侮辱武則天啦 佢在位嘅時候國家經濟良好 民眾生活安定 唔學得淋病搞到而家咁

我612已經講咗，今年可能冇選擇。

以後有呢d新聞第一時間Twitter 比Solomon yue呢d美國國會議員

(投爆佢)城市論壇整咗個中國人自豪感投票

食屎啦！！

立刻取消，唔做死全家

佢條友到底有無腦
讀書年年拎第一 但禁撚蠢
佢好似係唔想個火頭熄

要公平選舉，向歐盟提出派觀察員。

中聯辨又想派港警臥底/國安/鄉黑圍選站，之後取消選舉 建制派永續議席

推你呢個

取消係好事
等和理非發現原來和理非係無野做到個陣
就可以全城勇武

獨派同攬炒派聽到無得選仲開心

就算當日票站有人圍
都係民賤聯班人比錢請人圍票站
怕輸啊，你地班奶共仆街

好多人都搞唔清
取消選舉=現任區議員一直做落去 去到選舉另行舉辦為止, 以依家建制佔絕大多數區議員黎講 當然開心取消 唔使被人踢走由其今屆政治表態傾向選舉

佢已經癡撚咗線

邊有人會真係圍票站，係都係圍住投票啦

取消行政長官選舉pls

呢D賤招似中聯辦會做

林鄭可能on99暴露左蟈家機密

你點諗到一個人可以賤到咁既地步

將香港變北韓

唔會啦

抗爭同民主係勝利球迷，有得贏佢地先會join
最好順風車車埋佢地

Global Magnitsky Act

屌你老母
DAB係威係勢就話尊重地區議會
DAB收皮就想中央集權？

2016年唔係試過票箱出問題同有票站斷電一陣而有人去圍票站咩？黎緊兩次重有選舉都會有依啲野發生，圍票站都好有機會出現

一邊取消區議會，一邊重啟政改

我唔熟，學到嘢呀，多謝你

好呀

同美國解釋啦

佢痴撚左？

唔信

特首咁大權力！？

區議會話取消就取消？

即係佢地到時會搵人圍投票站?

拿，係你自己suggest ga
本身都無人諗嘅
果然，小人所見無不惡

即係同市民講政府dq 人就應該搞串個party 攬炒大家都唔好選

講到尾都係制度內嘅選舉 取消囉

你咪on9

白L痴！作得就作，泛民不知幾想快啲選，趕走你班垃圾啦，同政府合作都嚟唔切啦，死契弟！

知道輸就搵人圍

衰到輸唔起
玩取消區議會選舉

好呀 取消啦
我哋取消埋呢個政權
一口起雙普選建立新政府

你唔俾選，我地哋有可能自己將所有區議員，
逐個掉落大型垃圾桶喎

係咪痴撚左線，係真係取消先好呀你老味

港獨之母
逼人支持獨立

點解冇人質疑政府唔會做票
依家個政權 以為開緊票停電做唔出咩
到時實激起人圍票站
順勢取消埋選舉
根本佢要取消你唔夠佢玩
差在係做票令保皇贏
定取消選舉俾保皇永續個席位

取消啦, 加埋緊急法,
香港就唔會亂
快D做

一取消就美國立即制裁

大家嬲唔嬲啊

焦土極大成功

咁做既話，先唔理香港人咩反應，你估美國點諗

果然保皇黨真係驚了

唔算啦，兩個vote嚟。

似乎有人想香港繼續亂落去.
司馬昭之心 路人皆知.

話唔定，特首選舉都取消，林奠永遠做落去。

啱啊，最怕無彈藥

宣傳出去啦，政府驚輸可以連選舉都取消埋

你唔選 我地自己選

唔夠人選就唔比選

推爆

知自己輸9硬就取消選舉

以前種票時，又唔講選舉公平

無可能啦，正式選民登記冊自24/9開始陸續檢查過之後送哂去各區，依家準備緊選民通知卡，都就快完成工作，更何況今年登記人數創新紀錄政府一定會搞落去

你岩岩訓醒？
共匪有野係唔得架咩？

由6月9日開始計，究竟要幾柒先可以連續錯咁多舖

終於有人明咩叫做
叫價叫高d

歷史溫故知新
當年好似有個國家
咩一階層一票

想繼續亂落去咪取消